★拜登 登基日，末日時鐘應該撥快or撥慢？

撥快，直頭超越末日點

向後撥到reset，世界充滿大愛

其他

班撚㨾一味推早靠嚇，
等佢哋推到淨返一秒仲未世界末日
睇下仲有乜好講

關你撚事咩

咪係 叫得做鐘就係淨係會向前行㗎啦
你老味年年都撥前撥後一時一樣你玩曬啦

彈出彈入gif

拜登會勃起

屌，nu 乜clear crisis丫 現代根本就冇人真係敢用nuclear weapon
加返共產主義上去，再撥前一分鐘好過

左膠：共產主義植根美國，撥後30分鐘